2018 JRE (5)

[quote]全餐
已收AO ATO regret
係咪其他都無希望架啦？我ato ato regret 但有alo interview 所以未必無